有沒巴打都好鐘意K CAR

Suzuki Spacia Custom真係好型仔 四四方方又可愛 好想要

點解日本D廣告可以拍到咁鬼正，睇完都覺得好溫馨
好想買

不過係香港用廿幾萬買部K CAR仲要得660CC
其實真係要幾有愛先頂得順

好睇唔好渣

SAD BUT TRUE一行吐公真係現曬型

K CAR for the win!

最鍾意AZ-1，好型

買餸車

Suzuki spacia gear

海鷗翼車門 不過部車咁多膠

Honda beat
好想揸一次

型過Honda部N-box n倍

力呢家嘢
買Alto Works再改囉

睇來連登無咩K Car Fans

叫我?

呢架型d

近來想搵架today玩下
啲盤好殘

我鍾意呢部
仲要6速棍皮

S660 沖繩有得租阿 不過租完連個行李箱都擺唔落

TODAY即係邊部?

點解N-BOX喺日本top sale

Modulo X彎路無敵

直路麻煩自己加大到100匹 Turbo偈冇乜難度

香港都有人玩，見過有兩架白色

660 Turbo 冇咩問題喎 係轉數高啲 玩得就預咗

suzuki cappuccino正

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

S660 好唔好渣嫁

不過香港買新款k car個價唔值
所以揸緊fiat500

夢想力量型好多喎

就去日本
租s660定86好玩d?

有次係日本行山路比佢推，灣快到on9

係沖繩揸過 爽丫丫

代步車係幾好玩嘅
一上高速就不了

不過有時諗下
大多數家庭買車都唔係必需品 係奢侈品 方便下自己家庭 係味真係單純用值唔值來計

不過買部Sorento 都係19萬 又真係好難說服自己

依部又係好多人識
R曬頭都唔明Suzuki 做咩用咖啡來改名

Suzuki有解釋架

其實係架
就算你入水貨，都會入架Xbee啦，點會入架K

「シナモン入りエスプレッソコーヒー」。小さなカップに入ったちょっとクセのあるお洒落な飲物と、この小さなオープンカーのイメージを重ねました。

ERRR 我理解唔到..............

呢部同mx5
(雖然唔lv)
邊部爽皮d
沖繩有得租mx5

驚唔驚比人話男人老狗渣部車仔

好揸唔好揸又點呀 會買先算啦

香港仔渣咩車都會俾人笑既喎
渣KIA/現代會俾人屌你充大頭鬼 出部垃圾韓國車
渣雙田會俾人屌你無品味 正係識跟風買日本車
渣BENZ會俾人屌你無車品 渣親都係含家產

MX5好型 上次聽陳啟泰講完車評 都好想試下渣一次
好鐘意MAZDA整車果種哲學

Xbee咁醜 成架俾人打腫咗嘅hustler咁

其實就算唔係k sports car
唔少kcar handling都係唔錯的

揸Hustler的路過...

換左架Lapin
囡囡濕哂利申之前揸mini cooper s f56
話坐到尾龍骨都痛wo

大部份得700~800kg
極端嗰啲仲係6字頭 e.g. Alto Works
過彎係爽
又多數都有四驅版

頭轆都ok㗎 只要係重心低嘅款同有turbo就正

好想買 但真係太慢
香港班車手咁無品 一世唔會cut到線

睇來巴打住西貢

唔係喎，同埋關乜事？

因為成日都係西貢見到好多Hustler
反而係香港其他地方好少見
所以鳩估下ONLY

屯元天都好多

平成abc

20萬買600cc真係不了😂

係660CC 果60CC 十分一既啦

我好鍾意呢隻車, 四四方方好過癮
係咪馬力好低?

想問吓點樣加到100匹 turbo? mugen有kit之類?

齋改軟件可以80
100匹嘅話，S660 HKS有套kit叫GT100R

86， 經驗是普通車睇地圖渣慢d俾人呠，86唔會
660跑公路冇好感

香港稅太貴
想入部nbox ,tank 但到港價都接近廿個

考慮緊入手 hulster

接近廿個咪算平 Canbus、Wake、Spacia Gear嗰啲要成廿三

btw tank唔係kcar

一個月前租呢部 Toyota Pixis (大發代工）

熊本熊 你點租既 咁CUTE既

我係 K car KOL (有車但未出牌)

Specia Gear?

我第一下都係呢句

古董錢七

冷氣唔夠？

點古董法
Vivio?

最薯果代 Suzuki Every

俾我揀我會揀MX5
操控性應該好好多
但係我係沖繩玩S660幾平 冇記錯未計保險都係$2xx一晚 但外觀係S660好啲既個人覺得

初代配圓燈最好睇

呢兩部真係好好J

Today 梗係要玩警視廳cos 啦

新engine其實都跑得下，你都無預跑到一百八架啦，正常揸其實問題不大

咁又係mx5 o候聲熱血D
S660我睇貓貓果個小松試講到好似好正咁

咪玩啦
小松試咩車都話好架啦
哈哈哈哈...

香港車評好嘅都係得幾個
btw 有冇人知肥John去咗邊...

繼續講kcar
S660租過黎揸係衰在完全無位擺野同無車機睇gps
spacia gear 新車到港打成七萬銀稅真係好貴
今代Alto works揸過真係有驚喜
香港玩得kcar我估先睇樣後睇性能最後先睇價錢

諗緊660jimmy 2019 XC
定swift sport 2019

個車價一樣 都係15萬港幣左右
但牌費 稅就660cc接近平一半

住日本 結咗婚

S660都好正搵日去honda試揸下先

睇你用車，Jimny行一般路唔太舒服，陣式車架太hard core，但越野性能一流，你去郊外地方多咪揀Jimny。
Swift Sport係鋼跑，得閒飛吓跑吓山路就揀佢，但如果要買就買棍仔，先enjoy到當中樂趣

兩樣唔同嘢嚟喎師兄
Swift sport 買棍

完全兩回事喎
Swift操控同實用都贏晒
如果你唔會玩off road，Jimny完全係買樣

我見日本租果部寫原裝日文導航
但如果租mx5就多國語言導航
15,16中.

日文導航 = 即要帶手機架睇google map

Swift sport就一定買棍架啦
Jimmy買樣架咋 最主要係稅同牌費平
K car同一般車差好遠 真係差好遠

我主要係睇未來要洗既錢 稅，牌費，保險果d

2架我都鐘意

講講下連swift sport都出埋
btw 新Yaris GR4點睇
1100kg、3缸turbo 270hp、4WD

如無意外，應該貴到hihi

佢起步嗰下係真4驅
唔係啲濕鳩fwd on-demand awd
聞到少少持有掃把佬16.5％股份嘅味道

新yaris都鐘意 睇價錢啦
不過長遠計 好似豐田比較cum

啲鬼佬話日本仔雜誌寫320萬yen

喂講緊kcar唔好騎刧

兩架都值得試，畢竟係好唔同嘅設計
五仔全開蓬同s660半開Targa top駕駛感已經好唔同
仲有FR同MR揸落個重心唔同出入灣玩法都唔同
揸s660記得帶電話mount

小數怕長計，咁一定係kcar平，仲有jimny個款長襟，n耐先大轉款一次

Jimny真係揸到壞都未大改

呢幾日係日本旅行
大發同suszki d車好正

你條柒頭又話del lihkg個app
返黎做乜撚呀過街老鼠柒頭藍絲

日本揸過大發 tanto , 睇落車仔好得意 ， 但力水唔夠 ， 下下三四千轉起步先識郁

我係藍？你傻撚左？
分化撚都攞好d嘅理由啦搵個似d嘅人啦 屌你老母

（反送中照妖鏡）網絡乞衣大阪Andy扮反送中 真賺錢

收撚皮啦過街老鼠
有人死撚左仲笑笑口扮黃呃views.
仲柒撚過达狗
洗撚分化你條撚樣咩 有曬證據
係到扮鳩曬野

On9 自己係度鳩up就當係？ 笑死唔笑死
6月9 番黎遊行
8月 去東京遊行 上埋蘋果動封面圖
8月 大阪人鏈
岩岩番完黎投票
事實黎 無一件事吹水

你唔鐘意我無問題
但唔好屈鳩我 屌你老母

你睇完個po成班分化撚係度吹水=我係藍？

同埋順便講撚埋 你地而家鐘意用話我反暴力
條片係7月尾拍 果陣未有私了風氣 傻閪

講錯 你唔係藍
係藍都不如既廢物
扮黃呃錢cap水

講反暴力你就仲戇鳩
不分化不割蓆 由頭講到尾
你仲柒頭仲要自認7月尾同人講要同勇武割蓆不打自招
係撚講私了咩傻閪
所以話你條傻仔 不學無術 學歷低 品格差
係到呃錢拍片扮黃食人血饅頭
做所有野為自己view數係到扮偉大

講黎講去都係扮黃
完全無視我果4件事
扮黃扮到肯比蘋果放封面咁徹底

你講搵錢 搵views 好 我就同你講下

你覺得做藍接大陸廣告搵得多 定你所講呃去扮黃搵得多？

簡單d 華記正能量
做幾個月 過左6位數訂閱 條條片都大把人睇
我做左1年多少少 都係5萬訂閱

如果我係藍 點解唔直接做藍？

你覺得我會因為咩原因去扮黃？ 有咩著數要去扮黃？

我又唔係住香港 我又有歐洲護照 過多幾年變埋日本人
我有咩理由要扮任何一邊？

嘩大佬 你嗰四件小事 講出黎醜唔醜？基本野黎咋
為左view數 扮黃 做牆頭草 又講乜撚反暴力割蓆
最撚好笑有人死 仲去遊行現場笑哈哈
叫人唔好去遊行打卡 轉個頭周圍搵人同你合照

著數就好簡單 無人睇你 你咪要扮黃
香港大撚把傻西藍屍生意差 要扮黃 自製連儂牆呃生意添
見到有財路 咪食人血饅頭

仲話del app 柒撚到好似bomber咁 係到上水試水溫
講到自己幾撚清高 連登仔係垃圾
而家轉過頭又死返黎 做牆頭草做得你咁撚柒
少少骨氣都無

出街見到Hustler幾得意
但成日覺得kcar好淋，一撞就散咁

好多都得800kg
有啲仲連700kg都冇
(e.g. Suzuki Alto Works得670kg)
薄成點 可想而知啦

s660就算唔睇性能
租來對住個內籠打J都正

好似渣高達咁

呢部真係好型無車都想因為佢考車買嚟渣

上網見到，幾好睇

不過香港泊車貴窮撚表示玩唔起

我都覺得S660型仔D MX5個笑哈哈有D尷尬

又幾有積木車仔FEEL 幾CUTE

其實廣州個袁啟聰都幾好 不過佢宜家少左好多拍廣東話鳥
佢講舊車 真係講到好似講故仔咁 好正

suzuki lapin 未上車就扯晒
可惜香港好似好少仔仔鐘意k car

K CAR成日都講 後座隔音唔得 你就知佢車門薄成點
但我覺得宜家K CAR主動式安全設備多左咁多
同埋你始終唔係渣得快 都安全既

成個5.5炒埋來另計

佢個廣告拍得好正

入面同出面都好靚

原裝86踩到190無力 200都難上
s660

揸緊NBOX

原來好唔好玩係睇極速

巴打識嘢

樓上有巴打話660上公路無感啊嘛
睇極速86未又係笑著望住你車尾

我揸緊fiat500棍仔 不知幾好玩

山路好玩

真係好靚

FYI

揸咩車係自己鍾意，唔需要理其他人點諗。

上面2部s660,mx5
男人渣絕對有型
女仔渣絕對特別
兩部剛陽性都好重

5.5炒埋嚟 冇乜邊架日本車頂得住 所以都係一樣

好想買架S660

咪買囉 又唔算好貴

日本邊間有得租660

係唔貴 但真係唔抵呢香港地

係架 全部使費都同一架1500cc一樣
買架二手MX-5 1500cc好似仲開心啲

呢間嘢好L多痴線車租

Thx bro

無大阪
和歌山 得fd2 dc5 evo 之類

係日本揸? 我覺得NBOX內籠個樣始終真係麻麻地

係想像唔到咁闊
但你要接受係dun既
K CAR通病

香港

點解買N BOX既 香港係咪得你一部?

得意囉
我地有個NBOX CLUB 架
依加成個香港我諗有50部內

改避震彈弓會好d既
但係一定唔會完全唔dun

買左幾多錢啊？

NBOX...
如果遲啲有屋企人要坐輪椅，我可能會入架NBOX尾板版

車身太輕 車架太薄
根本唔知可以點搞

NBOX +？
香港都有一兩架

竟然有咁多 我不敢相信
好想R車坐一次

不過香港大部份都係JF1/2
有幾部新版JF3/4

邊度租

2015年車 chocolate version 10蚊
坐兩人同架mini 差唔多
可能我揸得慢

我又係2015年果陣已經睇中左chocolat但果陣仲細所以只係FF將來要買
而家大個左真係想買部lapin黎揸
但完全唔知價位同埋應該點買返黎

大發cocoa又係好可愛但上年已經停左產
不過算啦我諗我只會買lapin
但lapin越出越圓...好驚到我真係買果刻已經圓到成部mini咁

到佢圓到Mini咁嗰陣就會叫返Gino

Cocoa靚呀 買架新淨2手囉

btw第2代Gino其實到依家都幾襟睇

但我其實心入面真係更鐘意lapin...
好想兔仔日日同我say hi 同埋祝我生日快樂

k car喺香港揸真係不了

新界大西北我見好多hustler周街走喎

成日行高速公路，可能食油過1500cc

Jimny 算唔算

Toyota 熊本

唔算

可能人地改咗chip 有80匹呢

始終都無咗低扭呢